香港人會唔會當11個被捕人士係comdom?

條柒婆暫緩啫，隨時一選完立法會拉晒班議員就再推過！！！

而且搞撚咗場大龍鳳無一個官員要負責問責下台？

浪費咗市民咁多人力物力一句暫緩就算？我屌你老母啦！！！

同埋被捕人士為香港犧牲！！！我地唔可以見死不救！！！

最低限度都要佢地保證不會檢控任何示威者！！！

1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴6.12涉嫌謀殺示威者及濫用暴力之警員及其上司

4樣無一樣野做到，依d叫階段性勝利

正評：星期日上街迫林鄭下台，釋放義士
負評：只有港共畜牲先會負評

香港人一個都不能少

推

係香港人既星期日企出黎，保護返香港人

1，3 ，4係必須，下唔下台都一樣

never

一定唔止十一個 唔平反唔可以散

我地要保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能小!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人

搞咁大壇罰都未有高官食死貓腳痛下台 依屆政府面皮就黎拍得住中央

Pish

有香港人為咗我地食棍!!!中椒!!!中槍!!!!!!

同為咗我地被捕

我地一定要救返佢地，唔可以當佢地係comdom用完即棄！！！

冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！
現在今天不出來，以後永遠都冇機會嫁啦!!!!!!!!!!

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

釋放被捕人士

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

我地今鋪要做既野係要推倒高牆

係要成幅推冧！！！唔成幅推冧，下一幅只會蓋得更高！！！

香港人好耐未試過贏一場政治，今鋪大好機會一定要漂漂亮亮咁贏一場，以後我地先可以照住個模式，搵到出路

已經有一隻共狗負評

出而跟太多同類post,唔再浪費版面推依個，大家幫手推其他多人既post

大家謹記
目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野post唔好理，唔好推!!!